國際文宣一定要講埋中大依間野！！

唔止謝sir，連er er er sir都……

[文宣路向] 國際路線，有用就幫手推

我幫手推
TWITTER LINK 貼上黎